入新亞 中大四院我稱霸

稱王又稱霸

聯合組媽最盡責

望一下

我好肚餓 啪 啪 啪啪啪 真係好肚餓啪 啪 啪啪啪
要食飯要食飯一定要食飯 啪
無得救無得救真係要食飯 啪
我好肚餓!

望一下 崇基逸夫在腳下

呢個有料~

氣吞天下